全民轉用nokia ，香港人總有辦法

只有簡單WhatsApp 即可

Agree

有咩機推介

唯有資助全港市民買華為啦咁

裝唔到apps嘅老人機。

無得上連登，不了

唔堂食咪得囉

web 版

你sure 買外賣唔會迫你scan QR?

Nokia 傳 11 月推兩款新機！ 旗艦 9.3 PureView 被認為有可能打敗 iPhone 12

nokia 8.3 5g

windows phone

收集二維碼，
用手機對著個mon，影照片中嘅碼，都讀得到。

Nokia唔係俾支那公司買起咗咩？

你裝左個APPS, 政府跟本唔care 你掃唔掃D 碼
有晒你完整GPS 紀錄, 鍾意就開埋鏡頭拍片都得
唔好話你行過去邊既足跡, 佢連你上網既足跡都有權check埋
仲掃乜鳩野碼

根本唔駛scan code, 裝左個app就已經夠監察你.

kaiOS係咪冇qr code程式？
心動想買800tough / 2720 flip，但又諗緊駛唔駛極端到215 4G

係咪要做番個藍店QR code list，大家一齊scan ?? 唔使喺現場迫??